有無人突然間有種孤獨感，好想喊？

啱啱沖緊涼突然間個人好孤獨、好唔開心
之後喊到收唔到聲

係家人 朋友面前完全無事 仲可以有講有笑
朋友唔開心我都會同佢地樂觀面對

但就係連自己都唔知點解可以突然成個人勁失落
想有人關心但係又唔想自己主動去搵人
好似好做作咁 吸引人地去注意你

之前同過屋企人講自己好似有抑鬱 結果就同我講唔好抑鬱
好想搵個出口 但係反正講左出聲都淨係叫你唔好唔開心
又要人地突登去開解你 唔想勞煩人地
有女朋友同老死 不過唔想傳染自己啲負能量俾人

佢地一次半次可能會聽你講 但係一耐左怕佢地接受唔到
突然間咁大既反差 我諗佢地唔會想再同我咁親近 覺得好煩

我純粹想喺網上匿名咁叫個春 希望大家唔好介意
小弟今個月生日，不過今年武肺搞到咁應該都係屋企睇下netflix就算

利申：本人絕不自殺和傷害身體，絕對熱愛生命

加油 有咩都可以上嚟連登分享
大把人肯聽

日日都係咁

Thx

巴打每日點樣自處？

笑左

突然既空虛寂寞感係人都會有，可能係突然唸起某d事或者人，不過呢d應該係短時間既感覺。
利申：A0，朋友圈細。每日都經歷緊你講既感受

我都唔知

其實你有朋友有老死有女朋友已經好好

最好就瞓個覺後第二日正常返 之前試過3個月先回復到
Btw 傳說垃圾驚 打字同台仔互屌多過打機

睇巴打開親啲post都好負面

不過有還有 自己都唔想因為自己既事去打擾人

我都唔想 又冇朋友 乜都冇

因為到秋天

喊出黎反而好d，我係喊唔出，但係心難受

樓主你已經好叻
辛苦了

我眼淺 睇銀魂都可以喊出嚟
巴打都放心喊出嚟啦

我自己有抑鬱
所以都好明白你

你唔係自己一個架
得閒上黎叫春啦
攬攬先

自己處理到自己既話就最好
要講真係好難講到個感受出嚟

反而打下字講一兩句就仲做到

袛有工作可以令我暫時無呢種感覺,但唔代表因為咁而鍾意返工.

我同你一樣。。。原本情況有啲好轉，但係上到大學zoom 之後，情況越嚟越嚴重，識唔到朋友

個人夠忙 周圍唔係得自己既話就可以「正正常常」
一得返自己一個既話就即刻俾負面情緒追住嚟砌

巴打有無打開波？有既話個人去出下汗會比起困住自己舒服啲

凳你開心啊
你知道打字係你可以做到嘅嘢

有時我都覺得
自己做到的話就自己做啦
雖然呢種諗法未必啱
但我都會覺得 好好擁抱呢種諗法
呢個都係你自己一部分
所有事 可以的話 都慢慢黎
你唔係自己一個的

我會迫自己去做運動，做完運動的確出一身汗好爽，但係之後又係咁樣。。成日個頭好暈咁樣

我上年差唔多時候都係咁 個陣網上做左測試
結果係偏中度抑鬱
自己覺得自己尚算識諗 唔會諗埋一邊
不過會變左兩個相對諗法既自己係度嘈交
一時三刻都未穩定到

I know that feel
只可以等 等到個腦俾自己屌打到累為止

明白明白
有時個腦好似好亂咁
好似不斷有兩把聲 甚至幾把聲 同自己講嘢

攬攬

所以我會享受攰啲嘅生活。。。不過樓主已經算好啦，有女朋友陪住你

有咩可以搵我傾呀

試過一樣，一路沖一路喊

之前都試過
重要比屋企人話我自己係到發脾氣
明白你感受依段時間真係好難過
加油

自己本身有一班朋友有女朋友全部好穩定 但有時唔知點解都會覺得好lone

大家一齊俾多啲掙扎

呢啲係咪叫做歡喜過去既落差？

條友都幾無教養下

巴打喊完之後會好左定係愈嚟愈唔開心？

平時大家見面都好開心有講有笑
有時仲覺得冇乜真實感

唔會好, 始終生活果種空虛仲係到

我明有時好似係反射動作咁自然對答返人
但其實係皮笑肉不笑

大家都加油！

社社

有乜撚野好喊
孤獨先正呀傻鳩

我依家無了
充實

日日都喊到瀨尿

I know that feel bro.
淨係識安慰人,但永遠唔識安慰自己。

我完全明白！
即使平時好似有好多朋友 但到咗想搵人呻嘅時候 其實都唔會搵佢哋
好似會帶到麻煩比人咁 年哋聽完又幫你唔到 唔想比人接收我嘅負能量 最後只可以係度呻
我真係明呢種孤獨嘅感覺⋯你有咩就係度呻啦 就算解決唔到 傾下都好

*你講嘅嘢

做咩呀

冇呀

陪下你啦

係朋友屋企人面對可以完全冇事但自己一個就勁頹唉我明

多謝你呀

休息下，想喊就喊啦！

i know that feel
果下真係幾末日feel
困死自己咁

連登有愛架

人本來就係孤獨嘅,孤獨地出生,亦只能孤獨地死亡.

我覺得要有岩既聆聽者好重要
有陣都真係有朋友唔代表個個人係岩做聆聽者

有女朋友 有時都覺得好孤獨

以為自己開post

覺, 有時壓力大會

明白呢種感覺，唯有「等」等一啲生命意外嘅驚喜，例如 自己會有睇法唔同咗，有啲你想像唔到嘅人 搵你 同你傾計 。

撐住

同路人
Final year好大壓力 又多野做又唔知搵唔搵到grad job :(根本冇時間真正抖下 mental stress 爆曬level

上緊放下負啱㗎啦 香港人壓力大
你講我哋繼續聽！you are not alone💛

聽落都係depressive symptoms
可以試下搵下counsellor 傾下先，會舒服好多
明白香港嘅父母，甚至身邊嘅朋友都唔係好認識情緒病係啲乜，係點黎～所以佢地未必理解到你，都唔知點幫你，因為對佢地黎講，面對同處理你嘅情緒都會令到佢地不安同焦慮而選擇逃避。都理解受情緒困擾嘅朋友都好似好冇動力咁，失去曬所有興趣，所以更加難主動行出黎self-help～但都希望俾你知道去尋求幫助係真係會幫到你的！！加油啊！！！

另外可以試下mindfulness~~~係最近治療抑鬱症嘅新trend..有研究都指出同出名嘅心理治療CBT差唔多effective。想試嘅可以上youtube搵，會guide住你做～ 希望幫到你